[
    {
        "randomId": 541
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera igisogo nyamutentema",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Umuziha w'inzovu",
            "option_4": "Umunyorogoto",
            "correct_answer": "Umuziha w'inzovu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Wikoza hasi wikoza hejuru ntuzabona ishinya ya Dede",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "option_3": "Intumbi y'ihene",
            "option_4": "Inkono ku mashyiga",
            "correct_answer": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nishe inkuba nyihambiriza indi",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_3": "Umwangange",
            "option_4": "Umugata",
            "correct_answer": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiribwirima na Mwemanyi baciye aho bagomagira",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Amata n'umutsima",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Amata n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ako nateye i Mwonga ntikaravayo",
            "option_1": "Agakatsi ku butanda",
            "option_2": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Inkono ku ziko",
            "correct_answer": "Akajyo batereye munsi y'urugo\n \namabuye ya nyarubuyenge wayabara ntiwayashobora"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Bwiza bupfuye ubusa",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Agacebe k'intama",
            "option_4": "Uruhu rw'imbwa",
            "correct_answer": "Uruhu rw'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ikiri aho nicyo kiri i Burundi",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Imiyenzi",
            "option_3": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "option_4": "Ipfundo ry'urudodo",
            "correct_answer": "Ipfundo ry'urudodo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Ifundi mu murama",
            "option_2": "Imbaragasa mu kirenge",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Abarinzi b'inyoni; inzara mu bana",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inka yanjye ishiturwa n'abagenzi",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Igikeri",
            "option_3": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Igikona"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kadiridiri ka Ndirimba hejuru ya Sandarubeti",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_3": "Urugo udasangamo nyoko",
            "option_4": "Umugabo unnya mu ruhira akabura icyoyihehesha",
            "correct_answer": "Umuntu uri ku ipikipiki"
        }
    }
]